口就同人講放低左仲好憎你 心𥚃面一直都仲鐘意你

當初你話過如果你再拍拖就唔會好似之前咁心軟理返我，今次我真係忍得住，見住你拍拖但係再冇搵過你，但係如果我當日氹番你唔知宜家會點呢 唉

可惜沒如果

巴打

腰心腰肺

幾時分手呀

唔好再諗以前啦 回憶一定係美好 但似乎只有我地男人會記得好既野 女人根本唔會 分左手男人就係屎 如果他朝一日對方翻黎你仲等緊 或者係緣份